YouTube 將刪除疫情不實內容 一切以 WHO 說法作準

疫情改變了我們的生活方式，由於全球不少政府都鼓勵市民居家隔離，減少非必要外出，人們透過網絡尋求娛樂的時間增多，而 YouTube 就是其中用戶使用最多的影片平台。不過 YouTube 在疫情期間有不少爭議，例如之前「黃標」事件阻礙創作者以疫情為題材製作內容獲利，日前又引發另一爭議。

YouTube CEO Susan Wojcicki 日前接受美國媒體 CNN 訪問時，提到最近有關洗手、營養補充品等，與武漢肺炎相關的影片增多，YouTube 決定重新釐定疫情期間的影片審查標準。Wojcicki 表示 YouTube 作為一個媒體平台，具有傳播權威性資訊的責任，假如影片內容與世界衛生組織（WHO）的建議不相符，或沒有任何實質醫學證據，都會被視作違反 YouTube 的使用政策而被刪除。

CNN 的主持人 Brian Stelter 聽到 Wojcicki 的說法後，追問為什麼選擇將影片下架，而不是標註為假信息。Wojcicki 以「武漢肺炎藉 5G 散播」的謠言作為例子，解釋指假信息傳送速度太快，所以需要採取更強硬嚴厲手段應對。Wojcicki 的說法引來不少網民負評，有人質疑 YouTube 在處理氣候問題的激進觀點上雙重標準，又表示 WHO 之前不推薦口罩，現在又改變立場，欠缺 YouTube 強調的權威性。

垃圾

WHO叫你食屎你食唔食?

一切以TVB說法作準
[size=2]一切以TVB說法作準[/size=1]
[size=3]一切以TVB說法作準[/size=1]
[size=4]一切以TVB說法作準[/size=1]
[size=5]一切以TVB說法作準[/size=1]
[size=6]一切以TVB說法[/size=1]

一切以TVB說法作準
一切以TVB說法作準
一切以TVB說法作準
一切以TVB說法作準
一切以TVB說法作準
一切以TVB說法

咁批評WHO 又得唔得先？

唔得同支那有咩分別

無分別
但口唔會認獨裁

WHO唔建議戴口罩, 係咪所有叫大家戴口罩既片都del得